[1Q題]通常姓咩嘅人個乳暈會係最長

答案保證合理

關雲長？

姓關 因為關雲長

關

屌

太易玩了

無慾則剛

木鹿大王？